依家買做多黃金會唔會好on9?

老散買黃金call是否on9

有咩問題

有更好選擇

會 買做空